有冇Apple Watch Series 5嘅消息？

我想買Apple Watch Series 4，但係等九月出左Series 5之後先買，係咪會平啲？